[移花接木] 台灣藝人「牛奶哥哥」口交照驚現流出!!!

影片:

曾在兒童節目擔任主持人的「牛奶哥哥」林宗彥，過去曾傳出不雅照外流，不過事後他對外否認是當事者，表示「照片是合成」，未料近日在instagram上又流傳疑似他為一名人士口交的性愛影片，引起許多網友熱議。

近日有網友在instagram上傳一段性愛影片，影片顯示平頭男子坐在地上，在替另名赤裸人士口交，左手還伸進褲檔打手槍，許多網友看到平頭男子外型，質疑就是今年8月剛服役的牛奶哥哥，讓曾傳出不雅照外流的他再次被影射。

目前上傳該性愛影片的Instagram帳號已經關閉，不少看過此影片到網友到牛奶哥哥的臉書專頁留言：「做自己就好」、「加油勇敢面對」、「希望這個風波能提早落幕」，也有人直指是散播私密影片的網友不對，不過影片中的主角至今仍未確認身分，但已有許多網友似乎認定就是牛奶哥哥本人。

明眼人

單新聞好耐下喇喎

如果有香蕉哥哥就好

gay

冇人識佢喎？邊撚到牛？睇過？

而家應該叫叔叔喇下

牛奶叔叔, 仲有魅力,

每朝早第一個含先係我